# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pomodoro@gregfreeman.org 1.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-25 20:30+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-27 02:35+08:00\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: applet.js:278
msgid "Short break running"
msgstr "短暫休息進行中"

#: applet.js:281
msgid "Long break running"
msgstr "長時間休息進行中"

#: applet.js:284
#, javascript-format
msgid "Pomodori %d, set %d running"
msgstr "第 %d 個番茄鐘，第 %d 組進行中"

#: applet.js:289
msgid "Waiting to start"
msgstr "等候開始"

#: applet.js:342
msgid "Pomodoro started"
msgstr "番茄鐘已開始"

#: applet.js:407
msgid "Let's go to work!"
msgstr "開始工作吧！"

#: applet.js:425
msgid "Take a short break"
msgstr "來個短暫休息"

#: applet.js:448
msgid "Take a long break"
msgstr "來個長時間休息"

#: applet.js:484
msgid "Pomodoro ended"
msgstr "番茄鐘已結束"

#: applet.js:607
msgid "http://en.wikipedia.org/wiki/Pomodoro_Technique"
msgstr "https://zh.wikipedia.org/zh-tw/番茄工作法"

#. metadata.json->name
#: applet.js:753
msgid "Pomodoro Timer"
msgstr "Pomodoro 番茄鐘計時器"

#: applet.js:762
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: applet.js:770
msgid "Reset Timer"
msgstr "重設計時器"

#: applet.js:778
msgid "Reset Counts and Timer"
msgstr "重設計數與計時器"

#: applet.js:787
msgid "Skip To Next Timer"
msgstr "跳至下一個計時器"

#: applet.js:794
msgid "What is this?"
msgstr "這是什麼？"

#: applet.js:834
msgid "None"
msgstr "無"

#: applet.js:851
msgid "Switch Off Pomodoro"
msgstr "關閉番茄鐘"

#: applet.js:857
msgid "Start a new Pomodoro"
msgstr "開始新的番茄鐘"

#: applet.js:863
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: applet.js:875
msgid "Pomodoro set finished, you deserve a break!"
msgstr "這組番茄鐘結束了，休息一下吧！"

#: applet.js:884
msgid "Your break is over, start another pomodoro!"
msgstr "休息結束，開始下一個番茄鐘吧！"

#: applet.js:890
#, javascript-format
msgid "A new pomodoro begins in %s."
msgstr "新的番茄鐘將在 %s 後開始。"

#: applet.js:902
#, javascript-format
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d 分鐘"

#: applet.js:903
#, javascript-format
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d 秒"

#: applet.js:905
#, javascript-format
msgid "%s and %s"
msgstr "%s 與 %s"

#: applet.js:920
msgid "Continue Current Pomodoro"
msgstr "繼續目前的番茄鐘"

#: applet.js:926 applet.js:959
msgid "Pause Pomodoro"
msgstr "暫停番茄鐘"

#: applet.js:937
msgid "Short break finished, ready to continue?"
msgstr "短暫休息結束，準備繼續工作嗎？"

#: applet.js:953
msgid "Start break"
msgstr "開始休息"

#: applet.js:970
msgid "Pomodoro finished, ready to take a break?"
msgstr "番茄鐘已結束，準備好要休息了嗎？"

#. metadata.json->description
msgid "Great tool for boosted productivity!"
msgstr "提升生產力的絕佳工具！"

#. settings-schema.json->head_durations->description
msgid "Durations (minutes)"
msgstr "時間長度（分鐘）"

#. settings-schema.json->pomodoro_duration->description
msgid "Pomodoro Duration:"
msgstr "番茄鐘時長："

#. settings-schema.json->short_break_duration->description
msgid "Short Break Duration:"
msgstr "短暫休息時長："

#. settings-schema.json->long_break_duration->description
msgid "Long Break Duration:"
msgstr "長時間休息時長："

#. settings-schema.json->pomodori_number->description
msgid "Number of pomodori before long break:"
msgstr "長休息前需完成的番茄鐘數："

#. settings-schema.json->head_options->description
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. settings-schema.json->start_automatically_on_load->description
msgid "Start the pomodoro timer as soon as the applet loads"
msgstr "小程式載入後自動啟動番茄鐘"

#. settings-schema.json->show_dialog_messages->description
msgid "Show Dialog Messages"
msgstr "顯示對話訊息"

#. settings-schema.json->auto_start_after_pomodoro_ends->description
msgid "Auto start after a pomodoro ends"
msgstr "番茄鐘結束後自動開始下一輪"

#. settings-schema.json->auto_start_after_short_break_ends->description
msgid "Auto start after a short break ends"
msgstr "短暫休息結束後自動開始下一輪"

#. settings-schema.json->auto_start_after_break_ends->description
msgid "Auto start a new pomodoro after a break ends"
msgstr "休息結束後自動開始新的番茄鐘"

#. settings-schema.json->display_icon->description
msgid "Display the pomodoro icon in the applet panel"
msgstr "在小程式面板顯示番茄鐘圖示"

#. settings-schema.json->use_symbolic_icon->description
msgid "Use a symbolic icon in the applet panel"
msgstr "在面板中使用符號化圖示"

#. settings-schema.json->show_timer->description
msgid "Show the pomodoro timer in the applet panel"
msgstr "在面板中顯示番茄鐘計時器"

#. settings-schema.json->hotkey->description
msgid "Set the keybinding to open the applet menu"
msgstr "設定開啟小程式選單的快速鍵"

#. settings-schema.json->head_sounds->description
msgid "Sounds"
msgstr "音效"

#. settings-schema.json->sox-info->description
msgid "Please install 'sox' and restart Cinnamon to use the sound feature!"
msgstr "請安裝 'sox' 並重新啟動 Cinnamon 以使用音效功能！"

#. settings-schema.json->timer_sound->description
msgid "Play Timer Sound"
msgstr "播放計時音效"

#. settings-schema.json->timer_sound_file->description
msgid "Timer Sound File"
msgstr "計時音效檔案"

#. settings-schema.json->timer_sound_volume->description
#. settings-schema.json->break_sound_volume->description
#. settings-schema.json->warn_sound_volume->description
#. settings-schema.json->start_sound_volume->description
msgid "Sound volume:"
msgstr "音量："

#. settings-schema.json->break_sound->description
msgid "Play Break Sound"
msgstr "播放休息音效"

#. settings-schema.json->break_sound_file->description
msgid "Break Sound File"
msgstr "休息音效檔案"

#. settings-schema.json->warn_sound->description
msgid "Play Warn Sound"
msgstr "播放警告音效"

#. settings-schema.json->warn_sound_delay->description
msgid "Warn Delay (in secs):"
msgstr "警告延遲 (秒)："

#. settings-schema.json->warn_sound_file->description
msgid "Warn Sound File"
msgstr "警告音效檔案"

#. settings-schema.json->start_sound->description
msgid "Play Start Sound"
msgstr "播放開始音效"

#. settings-schema.json->start_sound_file->description
msgid "Start Sound File"
msgstr "開始音效檔案"

#. settings-schema.json->head_scripts->description
msgid "Scripts"
msgstr "指令碼"

#. settings-schema.json->enable_scripts->description
msgid "Enable scripts"
msgstr "啟用指令碼"

#. settings-schema.json->custom_short_break_script->description
msgid "Execute this custom script when a short break starts"
msgstr "短暫休息開始時執行此自訂指令碼"

#. settings-schema.json->custom_long_break_script->description
msgid "Execute this custom script when a long break starts"
msgstr "長時間休息開始時執行此自訂指令碼"
